地震呀！！！媽呀救命呀！

原來係我發夢放咗篤屁
嚇得我

哈

都未到9點

一定咩事都無